開咗sem之後個人成日都好攰

日日都好似好多嘢做咁
week 1就已經有人温緊書

巴打最近搞緊咩咁忙

Freeride啦，讀書陪fd緊要d

skip咗week1, 聽日要返學喇

Freeride緊
我垃圾孖莊

垃圾孖莊TOO